好想裸辭

份工唔啱做
但唔知裸辭要幾耐先搵得返
但唔裸辭日日做到筋疲力盡，好難有精力搵工
日日都好似浪費人生咁
好苦惱

我都係
HEA到想裸辭

屌你咩

I know that feel bro, 我定了死線三個月內都要走。

辭la

你都講到咁 唔走等幾？

利申：上個月裸辭左

本身係諗住今朝一返就遞架啦
但星期日有個fd走黎話自己俾人炒左
搵我呻
搞到自己都受左影響無遞到
然後又做到8點先到

唔等錢洗咪走囉

份份工都係裸跑未體驗過工接工係點

不過想得來叫春通常都唔會主動走
乖乖地繼續返工啦

我依份新工返左3日就開始搵工
依家4個月都未搵到
挨唔住啦
就黎痴線啦

我之前都係次次裸辭，都係遞完信幾日就有offer
抖一星期就返新工
返工咁多年無撚放過多過一個月假

驚
搵左4個月
in左4份都無offer
唔知係自己太廢定叫價太高
抖幾抖就十萬架啦

生活如何？有無壓力？

七八月係難搵，有d一睇就知閪工，send唔落手。

裸辭啦
利申：10號裸辭，今日收到兩個offer

無壓力不過最緊要知道為咩辭 唔好辭完冇目標日日係度訓

呢排好靜 冇interview

d公司好鍾意不停in人但唔請
同一個位長期出po出足半年

岩岩搞到人裸辭
你問我答

same 等可以飛就裸辭

收下cv 撚下班友 幾爽

唔滿意咪quit咗份工囉 by the way
你quit咗份工佢, 因為我可以guarantee你一樣野
你會不停咁返工!
唔好問埋啲咁幼稚嘅問題 好唔好?!
我唔知你老細煩唔煩
我自己都覺得煩 因為我成日我自己沖涼嘅時候呢
我都成日諗起佢 我自己都要skip佢
因為當你諗夠5秒就會想打柒佢
我嗱嗱臨快啲skip咗佢先 唔好話你呀我都skip到手軟啊
但係點樣 你識唔識搞生意啊
點解會係一個名牌走出嚟 因為多人識呀嘛係咪？
如果你唔明白呢個道理我相信你係未做過生意嘅人嚟
唔識嘅可以學 得唔得?! Kelvin!
呢個係Uncle Brian俾你嘅建議嘅
ya, don't like it, quit it !
Don't complaint唔好響度響度neg 喺咪？ 響度complaint
唔好做個小朋友做嘅嘢 得唔得?!

等多一年都未必有得飛

岩牙Ching

我都係上個月裸辭了

no

今個星期五遞信
仲可以食埋8月5,6依兩日糧
好似幾好

打錯，係9月5,6

我由3月諗到宜家

唔好走。捱下先啦，出面好難搵。
捱下捱下又一日架啦

出面靜過鬼

4月開始搵緊工
唔係無努力過

我都好想裸辭
呀頭仆街到極點
男人老狗賤過中年婦女
少少野就係到嘈
番工一直都冇遲到
連續遲左幾日就話如果你珍惜呢份工就唔好再遲到
比我發現佢JobsDB 請我個位
之後冇再遲到又話我星期六日唔主動sd確診大廈名單出黎
仲話佢同大老細講佢特登唔提我
睇我會唔會主動做 痴撚線
仲話比多次機會你 佢知依加難搵工 心軟
我問佢你想我星期六日sd出黎點解唔可以明確咁講
佢仲冷笑 話佢想我咁做 你想又唔撚出聲
死賤精 做左成4個月冇講過延長我試用
琴日話公司未轉我做長工
佢要我走半個月通知都得 我都費撚時同佢講
佢真係咁做就勞工處見
佢自己都話我做野完全冇問題
但係就因為我星期六日唔sd野出黎就想炒我
仲話仲要再睇表現 佢成日問其他同事我表現點
個個都話我冇問題 佢先唔郁我 從來冇做錯過野
佢就成撚日拎d小事黎話我做得唔好 要全心投入工作

延長試用期既都係閪公司黎

問題係佢冇係試用期完之前講我過唔到
個hr 話佢多野做未批
同我同期入職有幾個人
個個都好憎佢 一過試用期公司有ot 錢
佢例牌拖半年先批人過試用 個個白ot

我都有搵 但真係

未返過ft
可唔可以講下有咩閪事

公司文化唔好，我都有萌生裸辭嘅念頭
但考慮到要有屋企要養就....

原來你已經返撚左成四個月😂

可能閻位嚟d人做一陣又走

未洗食ssri已經好堅強

但你覺得自己已經係專業人士時
就好難接受做返非專業人士

好彩我都未專業過

可能佢拎1m蚊一個月, 你拎3m蚊一個月
點可以比